中國稱反華分子惡意攻擊劉曉明 Twitter 以讚好色情內容

中國駐英大使劉曉明的社交網站賬號讚好色情內容，大使館指責有反華分子惡意攻擊他的賬號。

劉曉明的 Twitter 戶口星期三讚好了一段長 10 秒的色情影片，片段發送者的其他推文，全部為簡體中文的色情內容。

中國駐英大使館的聲明並未承認或否認確有此事，但稱有「個別反華分子通過網絡惡意攻擊」劉曉明的 Twitter，「大肆惡搞，手段卑劣」，大使館嚴厲譴責，並向 Twitter 檢舉這種行為，敦促 Twitter 認真調查、嚴肅處理。英文版聲明對「攻擊」的描述為「attack」。劉曉明轉發了聲明，表示「真金不怕洪爐火」。

Twitter 方面目前尚未回應事件。而劉曉明的賬戶所讚好的推文，已由之前的 50 條，減至現時的 2 條，2 條推文均來自他的賬號。

邊個hack我

即係個黑絲女係反華分子？

藍剔都無就唔好當真啦

上面個啲就真，特登hack 入去淨係為左like 條咸野

支持大使打完飛機翻臉不認人

打完J唔要twitter

係真嘅，華春瑩喺習近平要求下外宣，新註冊twitter，國內共青團 環球時報 都有截圖宣傳